其實人地拍片掉爛人地電話係咪算係民事？

掉爛賠錢每人一蚊慢慢賠

差佬會幫你截的士

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖